所有有份參與遊行示威既人士

多謝你地

由六月開始堅持到而家，由69一百萬人去到二百萬人都冇放棄過！
即使發夢時大家三唔識七，都可以好似好有默契既隊友咁。即使中間發生過唔少爭執，仍然可以不篤灰、不抹黑、不分化、不割蓆

都係多得香港人既團結 可能呢個就係香港人既特質

另外所有好鼓舞既不合作運動，手拖手，和你飛，十點鳩叫活動，相信只有呢班咁可愛既香港人先會諗到，令大家可以堅持落去，對抗極權政府同惡法。直到今日，和理非、文宣組、支援組、勇武前線仔，全部都仲堅持緊！！

見到手足放棄生命，一個個被補同埋受傷既義士，真係好撚傷心好撚嬲
雖然香港人並唔希望有更多呢種情況出現，但係呢場戰爭係要繼續落去架！
你要知道，就算你行得攰，行得辛苦，仲有好多同路人陪你行落去！
行得攰咪最多去休息下去hea下做下港豬，仲有好多巴打接力
千祈唔好放棄呀！仲未完架！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

香港原來仲有好多好好既人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

8.31 民陣大遊行
9.1 和你飛 機場見

唔使多謝

香港自己有份

好多香港人都出一分力，有巴打整月餅，好多好心家長請食飯
好感動

希望比更多同行手足睇到，佢地並不孤單

試下講: 「唔係警察無指引 係指引無人跟」

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

愈嚟愈離譜既記者會
麻煩記者朋友唔好再比佢地狗up喇
係時候要睇睇我幾篇文

唉

推